//TODO: Добавить валидацию данных из сенсоров

//TODO: Сделать циклическую генерацию сценариев

//TODO: Привести структуру организации кода к нормальной

//TODO: Сделать golangci и прогнать линтерами

//TODO: Сделать dockerfile

//TODO: Пределать и отправлять тип:
```
{
    "type": "enter",
    "data": {
        [data.Fields]
    }
}
```